如果人無自由意志同條鹹魚有咩分別

好多人話連登仔都係child, 我唔同意佢地既講法，係呢到蒲開既，唔一定都係零

我叫阿里士多duck , 作為一條寂寂無名既IT狗，我從來無放棄過用我既技能貢獻社會既夢想。係呢個資訊爆發既年代，我見到左膠媒體濫用佢地既第四權既權力，偏頗報道，隱瞞真相，燃起我心中既一圈火，我阿里士多duck感覺到係呢個moment 我要爆啦

廢話講完，因為咁我整左個辯論平台
正反Q

比起一般既社交媒體淨係比你睇想睇既野,從一開始正反Q就係比人睇哂正反意見

以家仲係非常初步，做左最minimum 既功能
想睇下大家意見

推

提提大家註冊個陣要verify email

push